Exercice
========

Écrire la fonction `maxliste`, prenant en paramètre un tableau non vide
de nombres `tab` (type `list`) et renvoyant le plus grand élément de ce
tableau.

Exemples :

``` {.python}
    >>> maxliste([98, 12, 104, 23, 131, 9])
    131
    >>> maxliste([-27, 24, -3, 15])
    24
```
